就黎lastday, 果日應該玩咩好

打邊爐？大家有咩提議

唔返學

屌老師

裸跑

帶幾個電飯煲電磁爐電熱水煲
朝早返學前買餸
自備碗筷
上堂煮lunch

參考自某巴士公司總站休息室

學校門口示威屌柒啲仆街校長

打老師

我中學有「舊生」試過

但唔喺last day發生

係d 老師面前屌柒佢地

認真上堂

除褲用jj打miss塊臉

講d感性野整喊同學